廣源邨保安雙花紅棍保家園

唔戴口罩是故意要散播病毒的意思嗎

渣2支豆泥野 以為自己好撚好打咩

佢仲敢唔敢巡樓?
會唔會仆親

一劃隊長係咪同黑警一條傷心柴相等

跪求保安階級圖 想知點分

撚有階級圖咩
啲公司鳩黎嫁姐

整三粒花上去